邊度買英超飛可靠D?

3月會飛英國
想睇返場英超
想問邊度買最有信譽?
有睇過Ticketbis同Viagogo
有無巴打試過?

我上次去睇係搵巴打幫我買
利申阿記

我一場黃牛 一場ticketbus 黃牛反而平d同坐得近d 但就勁驚係假飛 好彩冇事

可惜我唔係阿

其實ticketbis都等同黃牛?
定係場外買?
ticketbis買又有無伏?

巴打係邊搵黃牛？

當日去球場外買啦

巴打睇邊隊？我4月去睇利都驚緊唔人

Btw搵左個FB page hkgersticket買，見佢幾好咁又話只要請保證平同有飛 希望ok啦
另外想問下係肯俾貴d 球場外9成9都有黃牛買架

屌不停打錯
係咪只要錢唔係問題其實球場外9成9都有黃牛買？

我估垃圾波未必有
琴晚睇獌西波唔係好覺有人係出面叫賣
不過個場都仍然坐滿超過9成

同埋之前有個post 有巴打分享過
Ticketbits同viagogo都ok安全
個舊post後尾比方丈刪左了